{
  "Open advanced audio settings": "開啟進階音訊設定",
  "Volume (%)": "音量 (%)",
  "Downmix to Mono": "向下混音為單聲道",
  "Sync Offset (ms)": "同步偏移 (ms)",
  "Audio Monitoring": "音訊監控",
  "Monitor Off": "監控關閉",
  "Monitor Only (mute output)": "僅監控 (輸出靜音)",
  "Monitor and Output": "監控與輸出",
  "Stream Track": "直播音軌",
  "Stream Tracks": "直播音軌",
  "Rec. Tracks": "錄製音軌",
  "Advanced Audio Settings": "進階音訊設定",
  "Volume ( % )": "音量 ( % )",
  "Sync Offset": "同步偏移",
  "Mixer": "混音器",
  "Monitor audio levels. If the bars are moving you are outputting audio.": "監控音訊音量。如果橫條移動表示您正在輸出音訊。",
  "Muted": "已靜音",
  "Hide in Mixer": "隱藏在混音器中",
  "Show in Mixer": "在混音器中顯示",
  "Device": "裝置",
  "Use Device Timestamps": "使用裝置時間戳記",
  "Time it takes between sound occuring and being broadcast (ms)": "聲音發生到被播放之間所花的時間 (ms)",
  "Route audio to the central channel instead of left or right stereo channels": "將音訊傳送到中央聲道而非左右立體聲道",
  "Generally, enabling monitoring sends the audio through the Desktop Audio channel": "一般來說，啟用監控會透過桌面音訊聲道傳送音訊",
  "Test Audio": "測試音訊",
  "Testing...": "正在測試…",
  "Mute": "靜音",
  "Unmute": "取消靜音",
  "Designates if this source is audible in your live broadcast": "指定在您的直播中此來源是否發出聲音",
  "Designates if this source is audible in your recorded track(s)": "指定在您錄製的音軌中此來源是否發出聲音",
  "Source Settings": "來源設定",
  "Audio Tracks": "音訊音軌",
  "Designates which tracks are being recorded": "指定要錄製哪個音軌"
}
